多謝雷莊兜🤤

如果唔係佢上年贏咗比人屌今年可能唔係17號贏😂😂

佢好似mhw入面隻屍套龍